人在東京 你問我答

咁樣學人出 post 會唔會尷尬左 d 呀？你向東京關人撚事咩。